## Опыт

Я работал фрилансе 
сделал магазин книг. делал crud операции  используя RTK так же делал оптимистичные обновление 
## Сложные задачи

создал webpack plagin 


## Soft skils

- кем вы ведете себя через 1 год?
- Какие конфликты вы решали на работе ?
- 


